我好迷惘 麻煩有拍過拖既入一入黎

我同佢本身係同事 之後順其自然咁一齊（當時大家都咁覺得）

但係之後問題黎啦 我地拍拖一啲都唔似正常熱戀期既拍拖 我會好想見佢 但係佢又唔會主動約（佢本身係好被動既男仔）大部分時間都係我約佢

我地whatsapp 可能一日唔會超過20句 大家冇乜交流 佢鍾意打機 曾經有話過一齊打 但係我又唔會話特別想打 同埋我哋打機既類型都唔同

可以話我哋冇共同興趣 又冇話題 我都好懷疑我哋係咪真係拍緊拖 交流仲可以少過之前係朋友嗰陣 人哋熱戀期會做既野我哋都冇做過

最終佢話不如大家用朋友既關係相處住先 就算可以一齊行落去 但係相處唔到都冇用

我好迷惘 各位巴絲點睇？係咪真係冇共同話題同興趣就相處唔到落去？

我之前都係咁 最後散左

sorry 好似 skip 左，點樣叫順其自然咁一齊？
你未知佢係咁嘅人就同佢喺埋一齊？ 定一齊之後佢變左？

個男仔無拍過拖架？

我地好似係一步一步咁黎 由同事變朋友再變情侶
一齊之後佢有冇變我唔知 因為我哋只係一齊左一個星期到 同埋可能幾日先見一次

我都唔知呀 岩岩一齊冇問到咁深入

佢第一次拍拖？
你地一齊之前相處方式同感覺係點架？

每對情侶都有自己嘅相處方式

一步一步黎都會相處都會講野㗎嘛？

唔係太中意你

唔知佢係唔係第一次

之後既相處係舒服既 但係一齊之後就冇乜野講 冇乜話題

會 但係唔會太講大家自己既野

因為我第一次拍拖 所以唔係太清楚拍拖係點

我有問過 佢話有感覺
我有問佢鍾意我啲咩 佢話感覺 鍾意一個人唔需要原因

但係我好驚佢只係習慣咗同我一齊

哦，當係一個經驗，也是好的。
下次了解多啲先開始，揀個痴身多少少你感覺舒服的。
唔好諗住改變佢，到頭來你只會焦頭爛額。

一齊幾耐散左？

其實要共同培養興趣愛好

一定要有共同興趣
如果唔係好快會淡

我覺得你冇必要同其他人比較人地會點會點
你咪直接講你想點想點 要溝通 人人唔同呀ma
比如傾wtsapp 電話 見面 到底係你想做D 但覺得係情侶就應該多D ?兩樣野黎 最近要係相處舒服

要點培養？

因為冇共同話題？

我想講既時候 佢已經話用返朋友關係相處先

一齊去了解
一齊報course學
游水樂器行山咩都得啦

我問過佢興趣係咩 佢話打機⋯⋯

你地一齊之前有咩傾？約會會做咩？

其實唔係話要同人比較 只係覺得我同佢一啲交流溝通都冇乜 好似咩都唔知咁

所以你係想做d咩既 認為應該做d咩 就直接講出黎 有d人 係要推下佢

其實都好似冇乜野傾 都係我串下佢佢笑下我咁
一齊出街都係睇下戲 行下街咁

佢已經話用朋友方式相處 如果我再講我認為情侶之間要點相處又有咩用

其實無共同興趣真係幾浪費時間 講白啲就係唔岩

要點樣先有共同興趣？

都係投其所好既姐...

你問出口咁佢一定要咁講
唔通話無
要睇行動行為而唔係佢講咩

如果真係冇共同興趣呢？你會點樣？

佢係被動嘅人 ，即係你覺得佢冇主動就唔係鍾意我？因為鍾意一個人應該會做主動？

有就唔洗係度煩啦 就係無先要投其所好 如果都係無辦法就代表你地唔夾囉 如果要你下下就哂佢 佢咩表示都無咪即係對佢來講 你都唔係好重要

但係由情侶轉返朋友 再投其所好仲有冇意思？
了解完大家之後仲可以變成情侶？

遲早分 睇下你想浪費幾多時間

點解

不過而家已經由情侶變返朋友

個人覺得，其實都未必關共同興趣事，好睇雙方有冇心去維繫一段關係
就咁聽，對方好似都未係好入到拍拖既狀態啵
你地當然係點樣決定一齊架？

打機都可以一齊啦~
除非你唔鐘意打機

打機類型唔同呀
例如我鍾意玩第五人格 佢鍾意玩白貓咁

揾其他一齊玩
Ps4 will嗰啲？？

所以佢話我地唔了解對方就一齊左 唔識同對方相處喎 等到識同對方相處再決左一唔一齊都未遲

但係都識左差唔多一年啦 真心會唔識同對方相處咩

當初就係行行下街拖手 跟住就一齊 可以衰衝動啦

我屋企冇呢啲 又唔會上佢屋企

咁只可以向戶外活動發展…

除非你哋睇書之後交換心得

咁都冇辦法

好撚煩 唔知點好

同事／朋友既相處，同情侶既程度又真係唔同既
當初一齊個陣，係拖佐手就默認一齊？定係大家都有表到態，同意佐先架？

有表態同意一齊 佢話覺得我地係順其自然一齊 但係之後又話嗰刻覺得似 之後又唔係咁似

定係我地係埋一齊得10日到 未有時間了解大家？

我覺得你兩個都係為左試下拍拖而拍咁，就算係行街食飯啲咁普通既活動都好，總有啲時間會互相發現到對方吸引你既地方，可能係細心、岩咀型、講野好笑咁。。。。你地真係無認真了解而拍，其實做返朋友諗清楚仲好

樓主又唔使太傷心住既，我覺得個男仔覺得有問題即刻話做返朋友，睇得出佢份人係比較自私唔顧人感受，所以肥左身其實有著數

由情侶變番朋友仲唔係分手？
唔好再呃自己
對佢黎講你只係「食之無味，棄之可惜」
咩冇共同興趣，冇話題，只係呃鳩你
直接啲講就係唔鍾意你，覺得同你相處都悶同晒時間
但又冇勇氣直接同你講分手，驚傷害你咁喎
食屎啦，根本佢自己冇承擔，為咗減少愧疚而拖撚住先，呢啲叫自私

於是你不停問身邊嘅人想知有咩辦法解決，身邊嘅人同你講：「冇野嘅，大家多啲溝通，搵下野一齊做，會變好」
其他人根本覺得寧教人打仔，莫教人分妻，所以唔敢同你講真相
而你自己又想留住佢，更加唔願意接受殘酷真相：就係你做咩都冇用
於是你樣樣都試完，但最後都冇用
因為個問題唔係你做啲咩，係佢唔夠鍾意你，你做咩都係錯
及時止蝕啦

利申：浪費咗三年半，最後都係被分手

我同你一樣 依家喺個唔上唔落嘅位
佢Keep住覆得冷淡 我又唔知點氹佢好

五個月

係揾到吸引對方既位 但係真係冇乜點了解過
其實普通情侶都會了解過先拍拖？

我都諗係咪當初話一齊只係衝動 佢冷靜返落嚟覺得只係對我有好感而唔係鍾意 至少嗰種鍾意未去到男女朋友嗰種鍾意

岩岩拍拖？

你都五個月 我得10日真係好唔甘心

大家互就架姐 我條仔夠鐘意打機啦
乜野我唔太鐘意打 打唔同類型
佢打LOL 我咪試下玩 睇下點玩 係咩類型game
咪有共同話題囉
你試都唔試 一野reject 緊散啦
拍拖緊有一個就另一個特別多 好少相等

個零月度 初戀

十日又真係有啲急 佢衝動同咗你一齊

之前都係咁
結果慢慢地無再聯絡

同我男朋友一樣咁講，始終冇原因會成為你心入面條刺，你睇下他會對你做咩，行動代表愛

我都係初戀 所以完全唔知點做好
加油

有話過係一齊？

我用左一年去認識男朋友，但拍左拖之後又會發現到更多唔同既一面，所以了解係永遠都唔夠的，溝通聆聽先係最重要

但你呢件事我判斷係個男仔為拍而拍，睇得出樓豬係真心鐘意佢既，但個男仔就好無情咁放低左你，所以同了唔了解係無關係，重點係佢唔夠鐘意你

同我ex 差5同，其實好浪費時間同好攰，所有野都係自己做主動，好似whatapp 一定係自己msg佢先，但回覆永遠得幾個常用emoj，終有一日會頂5住，爆喊爆嘈一獲，所以都係早散早著。正常拍拖5係單人做主動。。。
拍左約2年。。。

陪佢打機咯 不過真係唔會一齊到好耐 都唔哎channel 可能有床上活動會維持得耐d ge

Same 2個月就散左

完全係為拍拖而拍拖
樓主同佢都係第一次拍
你講得出拍左10日唔似男女朋友之間相處
其實只係有好感既同事相處
正常拍拖頭10日心情應該相當開心同興奮

根本連一開始一齊都只係順勢而為
有傻仔咁死心塌地愛佢，就咁放棄好可惜
慢慢做朋友可以拖住先，又顯得冇咁殘忍
一齊咗十日就分好似玩鳩你咁啊嘛

我係你就即刻轉身走人愛自己
你越死心塌地，佢越唔會珍惜
越唔志在越多意外

唔係想潑冷水, 但個勢似係咁

有

唔係做fd嘅時候已經會問咩 咦啲問題

同埋借問一聲你貴庚